除左marvel同dc,美漫重有邊間公司有做英雄漫畫

願聞其詳！

Ben10

乜黎，完全未聽過

Valiant
Dark horse

Image

我細細個就聽過呢個名啦

屌睇錯 原來講緊公司

spawn個間

Idw算唔算 transformers同gi joe